# LWJGL
Dit project is om te spelen met LWJGL. Dus om de verschillende API's beter te kunnen begrijpen die binnen dit overkoepelend framework zitten.
Veel API's zijn onderdeel van OpenGL. Met behulp van dit project zullen verschillende onderdelen geraakt worden

## GLFW
Dit is een simpele API, die gebruikt kan worden voor het maken van schermen, contexten en surfaces (). Verder is het ook mogleijk om input en events te ontvangen met deze API.

'It provides a simple API for creating windows, contexts and surfaces, receiving input and events.'

### Doel van GLFW in dit project
Dus in dit project zal een simpele UI gemaakt worden, waar een interactie mee kan plaatvinden.